有時冇野好講 只好講聲goodnight

Goodnight

Nite nite

Nice nite nite

Goodbye一啲都唔浪漫
要同我講Good night先啱
仲要着晒西裝 gel晒頭 好靚仔先可以嚟見我架

著西裝好打極有限

唉，真早抖啦

有聲